李怡贊成老蕭提案： 泛民離去, 只4名被DQ者留任

［那四個被這次參選DQ的議員全部接受延任，而其他的民主派議員就全部不接受。］
由網民提出, 老蕭提倡的方案, 李怡連續2篇文章全力贊成 ：
「日前有網紅提出一個意見，我覺得極好。就是那四個被這次參選DQ的議員全部接受延任，而其他的民主派議員就全部不接受。」
「留四個。是對你們的體系你們的偽善的嘲笑。」
「這有甚麼好處呢？
1、四人接受不是意味他們贊同人大委任的合法性，而是要凸顯DQ參選資格的荒謬，表示他們是連人大都接受的合資格參選者；
2、其他議員不接受是堅守《基本法》和「民命」的民主理念，否定人大委任香港立法會議員的合法性；
3、這兩個舉動令中港共尷尬，符合國際社會對DQ參選者和人大委任的批評，以及有可能加強制裁行動；
4、議會中仍然保留反對派聲音，反正也無法維持關鍵少數，那麼只有四人也足夠了，把議會中的議題帶進社會也足夠了；
5、避免民主派分裂，也使社會的黃絲維持同心同德；
6、粉碎分裂民主派的政治陰謀，重振支持民主市民的人心，為下一次選舉打下基礎。」

原文：
8月19日（將「兩害」轉化為「兩利」）

8月21日 （匹夫不可奪志）

燒山好野

Burn ur hill

我都贊成

同意

呢招幾好

蘋果：信唔信我刪哂你啲文唔出稿費俾你

好

燒山好波

又得喎
撚返強國轉頭

撈埋做瀨尿牛丸

好丫

對班「政工作者」離講點會係兩利
唔撈咪無左月入幾皮？

呢招係轉守為攻
傻閪泛民仲想扮受害者繼續呃飯食

好似唔係燒山第一知講

梁家傑咁鍾意留，留飽佢

泛民：李怡係毓派五毛，同我地往死裏打

推

其實好多人嘅建議都可以解決而家嘅困局，最主要嘅問題係泛民，特別係班老泛民

開會訓覺

目前睇黎呢個係最佳方案，反正所謂1/3都冇意義，留低幾個又可以令港共冇得求其搞文件，叫浪費下佢人力物力，留4個比佢dq左嘅明串中共，中共又冇得利用佢地做民主花瓶，咁就將個波拋番比中共港共，要唔要洗橫手dq埋佢地。

其實一開始老實講需要資源都應該唔會咁多人為難佢地,明明無作為又要扮抗爭就令人聯想到過去三十年係唔係做戲

贊成

反正議會都可有可無 不如撚下政府仲好

當年馮檢基俾人屌佢入臨立會

真係慘行得太前

推呢個

入去玩下野攪下事

李怡前輩

好似唔錯

屌班友都冇心爭取
政治只係一門生意

好計

我記得一早有連登仔提議

高招

Agger
燒山好野

認同

燒生真係好好人

可惜就死

d仔女冇佢咁叻

真係同老鼠曾鬥長命

2個差唔多大又同中學

又識好多野

2個都係比人話乞食系

將心比己
四位都有安全 家庭個堆問題
講完唔駛自己負責
好似好過份咁

想推
係要你柒呀

咁撚驚咪索性退休咪賴死接受委任

Agree

／

G持

何已完老鼠芬假博士
一定開心到訓唔著

真係支持呢個方案

支持

又有道理

睇死泛民唔撚制

其實仲應該請晒初選贏左既做議助架

OK ar

留四個。是對你們的體系你們的偽善的嘲笑。

Push

留名睇熱狗唔跟

同時解決埋監察政府、用特權探手足、JR既問題

之前喺另一個po度，提出過一個稍為調整嘅方案，希望可以促成兩派共識。依家重貼如下，拋磚引玉。唔同意，請提出意見一齊討論，集思廣益。

不分化，不割𥱊，共勉之！

個人意見：

1. 原則上，因為大是大非(委任違反基本法，損害香港原本享有嘅高度自治），反對派議員唔應該接受委任。

2. 有相反意見話，應該接受委任，從而繼續議會抗爭路線，亦可以幫助爭取資源。呢種做法，係違反原則嘅行為，極其量只可以算係權宜之計。

3. 另一個接受委任嘅理由，係確保可以繼續獲得立法會有關資訊。同2一樣，依個只可以係手段，並唔係目的、目標。

4. 基於1-3點，我可以接受節衷方案，大部分議員應該拒絕接受委任。只留少量接受委任，以達到2同3所希望得到嘅效果。

5. 至於邊個接受委任，我哋一於反港共、支共嘅諗法，佢哋越唔鍾意嗰個批就留低，所以之前被DQ嗰4個，如果願意(不違反個人意願、原則），可以先留低。

6. 另外，為促進兩派達成共識，同意選擇接受委任只係一種冇辦法中嘅辦法。建議只留一啲將來會退出議會嘅夕陽議員，等佢哋發揮政治生命中嘅最後力量。條件係：要有參加過之前嘅初選(以示尊重民意，尊重協調機制），而又喺初選落敗嘅。

7. 呢批初選落敗嘅議員，佢哋原本唔會參加九月嘅選舉，就算出年或之後再有選舉，佢哋都應該退落嚟（承諾不再參選，留低只為看守議會）。亦要承諾，接受委任並非只為個人或黨派利益，留喺立法會嘅唯一目的，係抗爭，唔係正常嘅議政！最好仲要捐出部份收入，支持其他反對派議員同佢哋嘅助理。

8. 有一定共識之後，要做充足嘅文宣，等香港人同國際社會，明白有關安排嘅理念。表明依家無通過選舉而由委任產生嘅立法會，係名不正、言不順嘅。香港人無認同過依種剝奪香港高度自治權利嘅安排，我哋做嘅，只係因應情況，繼續抗爭，以正視聽。

呢招又幾好 大巴打落去共產黨到

燒山都話係網民提議

，

第一次見係連登仔講 燒生都係聽眾講

呢招唔錯，驚民主黨會眼紅公文黨

5：0啱啱話議席係我地民主黨贏 點解要分返資源出黎

呢個提議係偽命題啫，$10萬月薪，你淨係俾DQ4入去𢭃人工，問咗其他嗰十幾個飯民未呀？無咗份糧係咪李怡同蕭生俾返佢哋？

Know play

真 家有一老如有一寶

咪傻啦，四份糧點夠班乞衣分呀？
一收少咗錢實屌哂鬼

其實連登一早有人講緊 我諗burnhill係睇到嗰個post

再推

三推

又推

繼續推

Wow 正喎

啱呀 而家最緊要係國際線

Ok 就咁啦

就咁啦，又可以留低，又可以做到杯葛，唔洗嘈

好贊成
公民袋唔該整個分開嘅民調問支唔支持DQ4留任

有班飯粉以為飯民原則大過金錢，實情係金錢遠大於原則

The Pathetic Four

不嬲都講緊，眾籌支持拒絕接受委任嘅議員同佢哋助理。如果有議員留任，咪要佢哋交返條數出嚟，大家共渡時艱囉（不過實報實銷嗰部份可能唔得）…

呢樣嘢其實講左好耐...
留低4個去落鳩佢面
希望呢個option會係民調度出現

非常贊成，射番波比支共
又等果班pr 靜下，成日阻撚住晒

蕭生咪講過做左咁多年議員

如果搞眾籌都冇人籌比自己既話

諗下邊個問題啦

雖然好寸

不過蕭生唔係議員都咁多人課比佢

又真係證明有冇做野 市民有眼睇

搵500個每人一個月課200都10萬

課金打機都唔止200啦

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

你計漏咗唔加入臨立會，可能以後都會被 DQ，眾籌養唔養到佢哋一世呀？

推比 dead body睇到

佢好似係話網友比意見，可能係burn hill嘅觀眾睇到個post，再同burn hill提議

燒山呢招真係絕

哩個玩法，我buy喎

可以

李怡幾年前已經好撐本土，唔排除真係有人咁諗

今次buy 燒山！

值得討論

喂，俾人DQ而無得做議員，不嬲都冇話因為咁而要香港人供養喎！決定唔接受委任，或者任何原則上嘅堅持，不惜冒上被DQ嘅風險，係議員換取市民支持嘅條件嚟…

如果選擇為咗份糧而放棄原則，同奶共建制有咩分別？

李怡別「fun」化泛民為公義既付出

識玩一定喺咁玩

呢招真係掂架
泛民跟下隊啦屌

Burnhill 呢個名又幾型

去myradio出

認同喎！

燒山感謝你

同意
高招

omdb第一個贊成啦

唔好得講個去時代幫襯啦吿急

佢真係刪走咗李怡原文其中一段

呢個係第一次警告

Very good

尋晚喺其他post 先畀泛粉屌完，話2020年仲提番三四年前啲私怨舊事做乜

我始終認為全數退出係最好，你留4個入去，都係留左人入去，都係令共產黨達到佢要嘅效果，由佢自己玩晒咪最好囉，咁中意管香港，咪成個香港俾晒佢管囉，反正佢第日俾人逐個逐個制裁果陣佢先知今日佢地係幾on9

啱啊
自己開個patron
睇下有冇人捐囉

In 燒山
We trust

所以蕭生後生成撚日得罪人把口唔收

講野太寸 雖然佢得者

泛民加蘋果大台：梁游苦心引進DQ打開缺口，天琦收錢搞旺角暴動宜家做戲坐監罪有應得，台仰東昇落得逃犯收場。

新一代黑暴就收哂教主錢試圖阻止萬年國會，瓦解泛民

又咁講，眾籌嘅嘢鍾意先俾。不過我係班飯民就會諗，只要入臨立會就肯定月袋十萬，鍾意唔返工又唔使同人解釋，但眾籌唔保證一定有人課金，唔夠人課咪仆街？同埋呢，飯民有原則就唔會開會想搵次到齊人都咁難啦

好！
串到政府一棟都無

佢地都係當返份工
擔心下屆可能會比人dq晒

up

果4個入完去
一個月內總辭
咁先最串！

傻唔過班泛粉幫佢地打圈場

agger

支持加一

贊成
又可以撚中共 又可以比泛民冇藉口

又得 建議民調加番呢個選擇

厲害
真心覺得唸出黎個個好勁

咁果4位自己都可以選擇嘅

剃鳩佢眼眉
支持

Agger

無撚眼睇

烤山

GOOD

唔錯

又有新片啦

我知呀

On99
四條友入到去咪俾人彈核DQ囉..

終於有啲提案有talking point.

唔似得啲連燈仔淨屌

明白大家對唔同派別有唔少意見，但係依家唔係討論緊方案同細節咩？

點解三句唔埋，上面有啲留言又乞兒又盛，又重提遣責燒車…私怨撚定想帶風向分化？

唔係話唔俾嘈，但喺呢個po裏便嘈，係咪搞錯咗重點呢？

支持呢個

中共面子治國，
最打擊到佢嘅就係落佢面

燒山

真係好醒
讀開歷史真係玩謀略都勁啲

民主黨，公民黨：聽唔到睇唔到

重點係泛民既私心

大佬蕭生咁勁 點同連登仔比

10萬字書都寫得出

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

PUSH

蕭生都話係聽網友講

蕭生跟得好拿貼

d新聞即時既佢都會留意

好難想像有個呀伯捕住上連登9up

咁老成日上網隻眼頂唔頂得住嫁

最癲佢又夜訓

邊有得提議，有一個唔辭都俾人屌老母

比袁爸屌打

you burn us, we burn hill

蕭生新片講左 公民黨留既話係無用

都會dq你永遠唔會比公民黨再選

咪比dq果幾個玩多年

反正以後都dq 仲留多年都冇意思

燒山真係呢個真係高招

18分40

呢個方法我都贊成！

一定唔可以留任,留任=民主派認同中共干預香港立法會,以後民主派咩說服力都無曬

d

g

h

j

b

老蕭真係勁人黎
學養廣而博

推呀
串撚死中共

推呀推呀

入去開會之嘛，有乜問題？最多咪得閒叫點人數囉

蕭生有解釋 杯葛之後
一年後選舉會加倍用選票報答返個黨
蝕一年錢 賺四年人工

A